做人無謂忍 滾出個人生(慎入 意識不良)

首歌起源係另一個post 不過有巴打話改改下改埋樓主果句唔尊重 咁我就開多個新post改
原post

本故事純屬虛構 內容純粹穿鑿附會 奉勸各位巴打唔好叫雞 不可一不可再

純叫雞版

改 : 青瓜 什項明
原曲 : 夕陽無限好

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
細語報價四舊 挽著我手 (我up了頭)
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰呼聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望被撫慰
嬌羞的束起髮髻 去為我清洗 已令我著迷

做人無謂忍 滾出我人生
想一洩熱暖 富士少女任挑選
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

做人無謂忍 洩慾後重生
抽畜加顫抖 快慰之後
辛酸困倦冤屈加悵惆 剎那亦看透

穿梭香檳走廊 走進某窄巷
霓紅幻燈春色飄盪 邀約我進房
誘戰意態妖冶臉龐
幽香的冰肌激起滾與燙

只想高聲講 這晚真不枉

做人無謂忍 滾出我人生
想一洩熱暖 發利美女共繾綣
吞精啜含吮 五十老藕無嗟怨

做人無謂忍 假日落皇冠
怱怱走個圈 格價之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

香港雞多的是 夜遊平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

招巴打唱

好歌
神啊

藉口叫雞版

改: 青瓜 札鐵權 連登眾巴絲

當初分手之後 初次去掃樓
迎門露肩低胸挑逗 擠壓那乳溝
細語報價四舊 挽著我手 (我up了頭)
女上坐蓮前後地變奏 無限引誘

多阿娜的軀體 收進我眼底
揉挪巨峰呼聲淒厲 深處裡猛擠
肆意挺進 一洩過後慾望被撫慰
嬌羞的束起髮髻 去為我清洗 已令我著迷

做人無謂忍 滾出我人生
想一洩熱暖 富士少女任挑選
吹奶也無怨 五十老藕亦不缺

做人無謂忍 快活渡餘生
抽畜加顫抖 快慰之後
辛酸往事思憶中再浮 更乍現某某

想起一位港女 豬也八個追
纏綿未許推搪很累 扑野也冇水
處處計較喜愛怪罪
資產跟薪金不足招怨對
心中多唏噓 我已經心碎

做人無謂忍 滾出我人生
想一洩熱暖 發利美女共繾綣
吞精啜含吮 五十老藕沒嗟怨

做人無謂忍 假日落皇冠
怱怱走個圈 格價之後
溫香軟玉不出七八舊 快告別女友

香港雞多的是 夜遊平常事
然而那些免費的 再也不想試

有2個版本 2個都想招唱

吹奶也無怨
呢句係咪唱吹「瀨」？

係

聽住先

好好聽 介唔介意我用黎做mv
btw 吮 係蒜 上聲。字體小篆個篆 (損)變小小音 如果有時間可唔可錄多次

高汁詞

放心我會錄多次
執好哂先比你

笑撚到我

笑你老母？

笑咗皮已正